{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 더숨펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合、予約のお知らせに予め、通知してください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので払い戻しはできません。 ペット同伴でペンションに入室するには、ペンションによって入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約およびご利用は運営ポリシーに基づいて決定されるため、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際、個別バーベキュー特典があり、バーベキューは6人基準でゲルマニウム石板グリルを使用し、追加人数につき5千ウォンの費用が追加されます。 一軒家ペンションはIPTV/Wi-Fi、オーシャンビュー客室、禁煙客室、アメニティ、空気清浄機、朝食サービスが提供されます。 夏季にはガンジーとアワビ粥が提供され、冬にはアワビ粥が提供されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予約のお知らせに事前に通知してください。基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴でペンションに入室するには、ペンションによって入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約およびご利用は運営ポリシーに基づいて決定されるため、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間や責任について教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや迷惑行為は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に問題が起こった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。また、ペンションごとに期間が確定しておらず、料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊に含まれる特典やサービスはありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはIPTV/Wi-Fi、オーシャンビュー客室、禁煙客室、アメニティ、空気清浄機、朝食サービスが提供されます。夏季にはガンジーとアワビ粥が提供され、冬にはアワビ粥が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 621
    }
}